【2017秋季日劇】《戀在香港 戀する香港》

《戀愛香港》是一部懸疑愛情劇，故事環繞五名來歷不同的男女來發展，其中小池榮子飾演女主角真樹，她來到香港，希望跟交友網站上認識的男子見面，卻遇上來港拍紀錄節目的導演吉澤亮。而劇集總共有4集，將於10月初在日本首播。

主演: 小池榮子 / 吉澤亮 / 馬場富美加 / 最上摩卡 / 柳下大
官方網站:
製片國家/地區: 日本
首播: 2017-10-10(日本)
集數: 4

日本仔拍香港都靚過班tvb

呢個好似好啲

原來得4集咁少

好過無既